有無後備連登？（連尼住團隊請進）

聽個係中資既同事講，佢老闆係唔知咩省政協
佢話佢老闆都問佢連登係咪反共組織，點解籌到錢咁樣借外國勢力影響國家

好啦，我相信中南海班人都應該知連登既存在
如果下一秒熄燈，大家有無諗過後備方案？
只要一熄燈，今次既運動立即收左九成皮

連仔團隊再努力都好，中南海出一千萬，五千萬買起連登，佢又賣唔賣呢？佢賣，我唔怪佢，比我都可能忍唔住，佢唔賣，夠唔夠力頂呢

大家真係要認真諗下

Push

推

高登

其實 兩登/高登 個 architecture 感覺上唔算複雜
要緊急整一個出黎既話
只要有team人做
應該都係一個月內嘅事
咁多位巴打夾手夾腳當 oss 做就得啦

返高登了

都有 高登嘅
而家整左無人用

返高登係好白痴既諗法
阿早洩唔出賣你地址淨係del post都偷笑

膠登？

用膠登都咪撚用過登，613 ban撚完人仲返去？

回家了

寫唔難呀，hosting比人攻邊個搞，邊個出錢？
同埋聚唔聚得返班人係問題

一個月
講緊熄一日已經進入極恐慌情況

推 真係要諗下呢個問題
唔係一封就大撚獲
尤其呢排成日係公眾場合都聽到連登
連仔自己都要小心

cloudfare 擋住
host 係外國 gcp k8s
俾人攻/突然好多人用既話應該都scale到嘅

回家?

膠登我唔熟背後咩人操作
如果係紅底點搞

其實要唔要各位巴打當一個 open source project 咁做定一個出嚟先

嘅然已經出左名
而家先講係無用嘅

一定唔可以係香港server

轉用PTT
台灣地方
投靠天龍人

錢就靠廣告/各位課金喇
大家可以做定先
當買個保障都好

當然一個平台其實唔係講邊個寫
係講有冇人用

所以連登一日仲喺度
都唔打算坐正

Be water

連登唔得，咪膠登，膠登唔得咪去番高登

話說我膠登申請唔到 account

共产党咁多維穩費
要買晒你嗰三個一定唔難
所以最好就係做定一個出嚟先
open source 擺定喺度
等真係有咁嘅一日
任何人都可以即時 deploy 俾大家用

呢個好合理

連登係唔係外國 server?

有一大班人大學畢左業咁點算?

仲有好多人無大學學位呢

係掛
cloudfare 無人知

整定後備，大陸有開價，還佢價六十億

跟手連尼住開間海外註冊公司，再開新登

唔係仲可以isp咩
其實要搞一定搞到呢啲 email
只係成本問題啫

未研究點搞 利申老鬼

抗爭仲要人有學位

好多人都願意賣呢啲 email 比你架啦
俾你開一萬蚊一個
大把人肯

isp同埋專上都好似得架喎

無100億都唔賣啦
之後即刻搵人去外國開個新嘅
不過連仔最少要攞一半出嚟
成立基金幫香港人

夾手夾腳就係問題 個平台冇左 大家冇一個後備地方傾住先 好難夾手夾腳

其實最好係做到正常 it 人都 deploy 到
open source project
咁點殺都殺唔晒

連仔同望遠巴到而家都未上水，有啲擔心佢地洗頭艇

tg

郊登

tech 人一定有平台去做
github/slack 等等

出賣會員資料俾警
要小心用

墳登

抄愛回家，賣完，另起爐灶

這就是我所想的0，但好可能大陸搵人同連登簽時，會搵人凶下你，再做殺你全家或桂民海咁夾走。

各位巴打可以最低成本但係 scalable 做定一個先

高登囉

唔係話果陣有得買 lihkg 卡咩

肯定有後備方案啦
會不會依家先黎plan
依家連尼住講岀黎咪全世界知

比舊一億你
正常人都心動啦
佢哋兩個都係正常人

PUSH

今時今日連登值50億啦
5千萬？。。。或者夠買起高登既

可以 accept grad email 同 isp email 架喎

唔會有人收購用下腦就知，因為連登值錢係d人唔係個平台，基本上你係紅底一收購d人就會走，其他it巴打一定睇準個機會開個新既。

omnichan

其實高登同連登個 server architecture 好唔同，你見個網址冇 lihkg123 分流就知，要短時間頂極大流度絕對唔係問題，背後有 amazon/google 頂住，再加埋之前港大公投功臣 cloudflare，只要連仔冇坐洗頭艇基本上唔洗擔心

利申：IT 狗一隻

內地用維穩費可以買起你個人
每年維穩費 香港好似係數一數二嘅
所以要靠我地自己

可以幫我打馬賽克嗎？.jpg

肯定有？憑你鳩嗡就想我地收手？三毛玩文宣？

如果佢出價買
我都讚成賣
佢出得1千萬去買起你，你唔賣
佢可以攞個1千萬去招兵買馬攻擊你
倒不如收佢1千個，400連仔自己袋 300host過個x登 300個用黎支援香港人好過啦

Reddit 安唔安全？
開個subreddit?

中學生在此

最驚係佢人身安全
佢身份暴露咗嘅話
成個 lihkg 會玩完

去baby kingdom, beauty exchange 講，熄埋佢地

條仆街成9日del人post
返去，不了

連登唔係一個討論區
係一班愛自由既人

之前好似有巴打響8chan開過台

騰訊之前好似入咗股
之後啲人玩野狂po 64

Pish

用下你個腦，大部分人用一個搵到佢既emai登記
佢唔一定要高調洗你腦
拎晒d料起你班人底比黑警得唔得
唔值錢

係isp email都得
例如以前網上行 學校內聯網email

賣咗佢又有經費

諗真啲自由度最大真係得番連登
頂盡都高登
其他都垃圾

求連仔幫幫手諗下可以點搞
科水又好 咩都好

Up

真心問依邊係咪都係紅底
之前高登個邊做曬 research

之前咁多不誠實使用電腦

仲返去

連仔：賣完再整新

可以賣連登 但唔好出賣手足資料...

外國公司見慣大場面

錢照收，但將成個連登open source

推

連尼住加油

push

完左隻事之後，擔心港共第一件事會禁網上言論。事實今次好多idea同行動都來自呢度⋯

連燈係喺每一個人嘅心入面，只要一息尚存，連燈都不熄不滅。
同路人自然有辦法再聚。

中學 email 唔得

個問題係如果連登因為頂唔住某啲勢力而冧，新嗰個又係咪一定會頂得住呢？

其實寫個相同規模嘅討論區唔係咁易嫁 葉師傅
唔係唔得 但我稔一定唔係一星期內就可以搞惦
啱啱有巴打講一個月都有啲汶水

大家準備有網絡攻擊 大量5毛湧入 成個連登比人鏟起

一個月

但有一個夢 不會死 記著吧
來自你我的心 記著吧

14年公投個DDoS係當時歷史新高

當時連登都係一個月

不過未計背後團隊一早密謀計劃既準備啦

畢左業個大學email 都仲用到

暗登dark lihkg

竟然 我check下先

pish

掉上gke aks咪得
Clone十鳩廿隻cluster都輕鳩鬆
有咩搵cloudfare擋 輕鬆

又大和解

高登：警察一上門，即刻交哂出嚟

新登叫港英登

認真，一定唔會只攪連登，政府一定係陰 d 陰 d 攪整個互聯網

咩事 你起下我底先啦 on9仔
標題係問梗有無備連登叫連尼住條team答
企係連尼住角度會不會公開係到講個後備方案係咩

連登仔合力雲集IT高手整一個連登2.0係好贊成，咪撚講1句就起撚晒鋼

支持連登 好波

同意
但標題係問梗有無備連登叫連尼住條team答
企係連尼住角度會不會公開係到講個後備方案係咩

連登仔合力雲集IT高手整一個連登2.0係好贊成

應該可以
如果無client caching
同得文字無style

搞牆既話 300萬人上街都似

原來搞中國可以賺共產黨錢
以後個個爭住搞

用新技術重寫要幾耐？
一年前，阿 Gap 曾經同同事盤算過重寫「高登討論區後台」所需時間，由於高登有幾個特點能夠大大減低開發時間及憂慮:

帖文或回覆發佈後不能直接修改

沒有提供上載圖片功能

沒有會員 Ranking 制度

兩個有經驗嘅 Developers 大約只需兩星期去用新技術重新寫一個「高登討論區純 API 後台」複製所有高登已有嘅功能。

另外 Web 版界面，有版你睇 ，有咗 LIHKG 嘅 API 之後，幾日之內已經迅速已經起好一個 Single Page Application 嘅 Web 版 LIHKG。

兩樣加埋再比多兩星期你做 Data Migration，合共大約需要 1.5 個月。

一間聲稱每月純利 40 萬嘅公司要擁有自己嘅 Product Team 去持續開發真係咁難？不過一切已經太遲了。

FYI

連登呢範野咁好賺，摺左大把人爭崩頭寫第二個出黎，呢個流量我鳩估一年最少袋幾百萬

好擔心連仔

連仔 頂住啊

係擔心係咪紅底

剩係攪實名制都夠仆街

係咪要搞返原始FB GP

睇完大家講
其實大家重點要寫幾耐幾耐
就算比晒成段code你照copy
個號召力係寫唔返出黎
到時周圍都係「真」連登，「新」連登
照咁睇，連登一摺
成個運動都係離收皮不遠

話唔定其實一早就打緊連登

快d諗計
連尼住你必要時要公開資料, 咁樣我地先幫到起

可以諗下

佢去申請政治庇護應該好易

每個 platform 嗰最大 價值都係 user到

賣完就有資金開過個又作反了

都係膠登最啱連登仔，又可選內務長(班長)，一有殘體字或者唔啱聽嘅聲音即bam

連登死左咪返高登囉

IT人都可以救港

做IT唔係狗

Reddit 殖民？

輪迴食佢錢

賣都唔係問題 咁之前d 資料點搞 有冇得洗哂佢

利申 唔識

其實我想講就算係而家，如果警方要求提供犯罪會員資料連尼住都要比 唯一佢可以做既就係del post保人，如果唔係大家留言涉及到敏感野都唔會帶曬頭盔。 一般會員佢買d資料冇犯罪佢買d資料把鳩咩，我係Facebook 都日日屌柒共匪，但呢樣野係唔犯法，佢唔起我低有咩用

要進步 要準備 唔好自我感覺良好 樓主係一番好意 platform user 今時今日係相輔相成 點都好 要出錢請揚聲

繼續push

賣完, 再開台!! D錢再用返黎搞佢

Dcard?

高登好耐有人講過註冊公司係紅底
香港有office

有待驗證

要一個有知名度同號召力嘅人去推

外國論壇有無得諗, 果D中共搞唔倒吧

紅色資金

如果真係無辦法無辦法無辦法之下，將後備X登搬去肥老黎度都係一個可考慮，最多都係貨金買報紙加送X登！

憑咩一定要比?唔記得admin login密碼搵唔返犯法?
利申:涉獵過it法例既it狗

仲有,你唔好用你個眼光睇全世界
你屌共產黨姐,有d巴打話出去掉蛋,佢捉到人已經夠呈堂

有道理...

膠登都涉及紅色資金

你咁講姐係點咗條路比共產黨行，
如果真係打到嚟熄燈，
去babykingdom囉
最驚連Internet 都搞埋，全世界都disconnect

正確,香港好多後生就係唔識謙卑
根本唔應該有任何打飛機心態
歷史就係最好既證據
好似國民政府咁,就算操控到大局一段時間,無幾耐都係比匪共踢走
更何況我地嬴都未嬴

高登, 膠登, 連登
下一個叫咩

認真 如果熜左可以去高登講住先

唔洗理高登班5毛

香港搞 internet 應該無可能

去番舊登 甚至膠登都得既
唔洗搞咁多野

備登

連登都用左好多時間先聚返班人,真係唔明毒撚那來自信覺得新forum可以即刻齊腳,而且上面都有人講,到時一定唔止一個forum出現,即係隨時三國誌咁,到時只係內鬥都夠自我毀滅

肥佬黎都未搞得掂自己啦

推 連仔

分分鐘七位數都賣

你估我諗到人地諗唔到？

可以試下WeO ，唔洗註冊都用到，但係無乜人用

喺 【Middle of Central】有人話：【[突發］美國DOJ今晚開記招供報對中國採取行動 】

其實可以諗用一個 decentralized 嘅 forum
但係邊個俾hosting

呢度最可能係比人ddos
所以有後備好重要

其實依家有個叫郊登，叫做取代左膠登，膠登啲人過唒去

共產黨夠膽熄登

下一個叫開登

ddos其實唔係一個issue
cloudfare已經頂到

俾錢就有效兩登一早消失啦

守住連登

話佢知其實幕後係高登 唔關連登事

呢個真!

已經唔使考慮

如果係國家級既攻擊會scale唔切

lihkg卡你講7仔果張？

定係整個RSS feed咁
mon住晒d連登後備
至少一眼睇晒d人去左邊
同埋keep到消息靈通

Ptt暫停註冊新acc啦
要出到post既話 一係有台灣大學email address
一係要入資料等佢批

不如Dcard

高登咪紅左囉

用緊日落帝國既大學email

Good post

依加唔洗玩ddos咁低莊

連仔出黎派下定心丸啦

本身連尼住就係為錢先抄高登
真係為你班兒登仔咩 唔賣盤 on99

有 cloudfare 喎

推到連仔應機

君子愛財 取之有道

大家幫手推住先，我做野要offline一陣

唔係不嬲既咩

ok

唔識整但幫推

俾夠一億你兩個人分
你肯唔肯賣

500萬人都有
廢老都要上fb

兒登仔真天真

轉場去 [url]reddit/r/hongkong[/url] 咪得囉

reddit 而家都有紅色資金喎
同埋五毛一定進駐

遲早有官司實暗底出賣會員資料
成班兒登仔仲幫連犬 兒登仔真係無改錯

個admin唔係真香港人根本無用
有事第一時間出賣大家

其實係中共server

molamola

連仔要錢搞記得出聲

轉Reddit?

返去搵牙joe

課完眾籌上報睇黎要課比連登

要整定啲自爆機制，一比人拉就要成個壇自爆

講真,你地課得再多
都唔夠共產黨出得多

連登紅底有哂資料
係咪見到大家籌錢登報一野就籌幾球
連尼住叫人開post 眾籌整server

行multi-cloud, AWS+Azure+GCP, 幾個唔同嘅外國region

要全死係超難的

要有contingency plan同recovery plan

今次真係要海外巴絲幫手啦

用Blockchain黎成立一個後備，點都封唔到

係外國起定隻dr server

連登小學雞加密法真係好白痴
高登加密 高質好多

新嗰個討論區可能會係中共國臥底，小心

開番個連登telegram 谷+頻

所有連登仔女, 甚至全香港人都要裝telegram

始終telegram 既後盾超強. 作為連登後備臨時基地又好, 秘密活動又好. 都一定有正面作用

tg係一個即時通訊,即係im
資料做唔到連登既閱讀效果

Discuss,uwants

呢個真, 但可以聚到一班人喺入面
呢個我覺得係必要

連登紅底有哂資料
我同你咪上緊個中共臥底網囉 on9仔

巴打你都覺得好,入tg都要有連登呢個平台分享先得

揾侵侵買連登啦
申請acc睇social media
包無晒啲0.3

算啦巴打

今時今日只要有返的 user data 係到 同 source code, 要起返成個 stack 係好快既事（小時 - 一日），另外佢地的野係晒 cloud, 要scale 都好易。（六月佢一定scale 過）只不過係錢既問題

但係要小心既係data security, 現今tech stack 太多關節， 如果有任何一個漏洞比attacker 拎到Database data, 咁就出事。所有post 既data 唔緊要，因為用左post 個加密同比全世界人睇到係而加都無乜分別

問題係大家既email 同password, 有每個user email 基本上等於有你地既真實身份。係password 個方面suggest 大家用返一個強既password, 同埋 唔好用其他site用過既pw, 唔洗一個死就全部收皮。

email 方面就睇連仔啦，要做好security best patice, 例如db data 要 encrypt at rest;
唔好直接store pw, 要用hash algo for pw;
keep 自己既depns updated
等等.....

推

回家返joe爸度

唔註冊isp死得仲快

我咁睇
可以社群主導做定一個 後備登
最低成本方法 用 golang + flutter 寫
有必要時
由肥佬黎帶頭起嗰基金出黎做 development 同埋 hosting

cloudflare 同sg aws先岩岩死完

註冊可以係 台灣或者美國
hosting 都係

存地失人 人地兩失
存人失地 人地兩得

都係死一陣啫

黎...怕你呀！收左皮
再開返個寶蓮燈！吹呀

連仔夠唔夠錢？

開眾籌啦

淨係得閒派d黑客DDos你都夠癱瘓server

連生頂住啊

開始黎料 想cap會員水

係囉,比間小小isp既bgp玩死

淨係廣告都應該夠佢hosting+人工
你點課都唔會夠資金

都係果句要寫唔難
問題係無人用

推

你俾錢收購根本係冇用
因為重點係班會員

其實連仔要再賤啲
可以賣完連登後
再用第二個名出連登2.0/3.0/4.0

台灣9成人大學畢業

我估連仔唔會淨係用一個 aws zone 掛

見琴日眾籌成功 即開呢d post
兒登有打手出post 就係人都知
根本大把平台比香港人出到聲
又有Facebook page ig
有心既 連狗團隊即寫另一個出黎頂住先啦
洗撚驚咩

佢唔洗話特別搞你
佢陰乾你啲post 就得
要整你既話
唔放熱門咪得

幾時冇咗唔知，但會陰啲陰啲侵蝕網絡自由，呢個肯定係，今次運動顯示咗網絡嘅力量，一定會打壓。

有咩事就轉會PPT

連仔會即刻人間蒸發

mysql
最多加 redis caching 囉

屌都叫大家唔好咁高調
炸香土babycondom啦

真 經此一役一定變左重點打擊對象
要諗定後路

推重要

留名

要準備應付可能出現既大規模 ddos 攻擊

開發團隊可以考慮以下方式應對:
1. enable WAF （可以已經著左）

application 層面
1. 設定成 member only mode, deny anonymous visit
2. 承上，如發現個別戶口/IP以不尋常速度/密度 request 就予以封鎖

其實個重點係
我地無一個一致嘅 action plan
如果有日連登真係頂唔住誘惑
俾人收購咗
大家意識到之後會去邊？

有啲人會去 reddit
有啲 ptt
有啲 dcard
咁就會四散

cloudfare 咪有

寫唔難 HOST都唔難，
都係時間同金錢既問題．
但係當最熱門既平台消失左既時候，
點樣去宣傳返新既平台，
而點令到新平台既人數同呢家差唔多，
先係最難．

回家

我發覺你應該係鬼黎架喎
樓主咪講左有大陸佬見到眾籌成功先引申到佢諗backup
facebook ig都講得出
唔係鬼就一係弱智

聚唔返個力量先係重點

遺憾地
hk fb/ig 個 head 好似係紅底
所以你見到啲外國假新聞 page 咁耐都未ban
其他 page 俾人舉報下就直接 del po

我自願捐 眾籌講到逼你咁 條link你唔高興可以click都唔好click入去

可以用外國嘅論壇？
Reddit/Dcard/PTT/Twitter
任揀一個～～

有緣再聚

應該咁講
改用洋蔥域名去開
我諗你嘅意思係咁
Deep web逢內聯網都可以話係

去8ch

我個 action plan 係
community driven 嘅 development
當真係要用果陣
成立一個 ngo 去運作
由蘋果果邊去監管

連仔有人出過千萬俾你賣
你一定要賣唔使諗
但放少少風明示暗示有件咁嘅事發生
等大家遷徙

其實應該用 cockroach/vitess
駁 kubernetes

cloudflare 係好，但有隱憂係燒錢燒好快

呢方面可以向 popvote取經

ddos都可以由 cloud 發起，攻守都係 cloudflare 左手打右手，係鬥燒錢

cloidfare 唔係免費既咩

用gcp或aws香港region. Replicate 去美帝做後備

今日aws summit. 有冇行家去

reddit 開個r/lihkg

膠登都有得分裂？

而家先諗

dcard
用過就知入面啲人幾膠
撐禿頭魚個啲

放上git 隨時揾個server host返就得

Reddit啦

反而覺得backup site要用嘅時候spread開唔難
以而家香港人嘅通訊能力...用fb/ig/tg/wtsapp... spread一條link應該唔會超過一日就reach得返大部分嘅人
只不過係backup site能唔能夠應付得到大批難民migrate過去嗰陣嘅traffic啫

我都成日諗衣個問題，有冇人諗到計

要收風一定收到嘅
只要大家係有心想繼續上一定會繼續上
到時咪fb tg嗰堆宣傳

紅底呀

郊登？🤔

找咗616條數未呀？

k8s auto scale 應該冇問題
可以係美國/台灣起個 ngo 去做
由蘋果幫手宣傳/監管

大力推

必須要唸
連登係行動核心幕後

到底仲有幾多人唔知reddit係俾支那買左

有無一個真正既IT人出來講兩句，寫一個連登要幾耐，幾錢？

如果連登係賣盤，土共唔會咁快拍板買第二個，會有時間寫定第三個。
人地都唔係蠢，買完第一個你d人走哂，咁都唔會買第二個啦

戇鳩得過腥講200萬+1人遊行，卻只換來「暫緩」，而非「撤回」逃犯修訂條例呢？

成堆po 64 喎

買左同直接干涉係兩回事

支拿邊有能力關閉到外國既網站？
得既話一早關左Facebook 啦

大家當 open source project 做
一個月應該ok

牙祖等緊呢一日

佢關唔到
但係可以安插佢啲人入去影響佢地

五千萬買起連登
再用1,000萬開新連登
4,000個比蘋果

ptt開account用咗幾個月

AWS?

人係貪心嘅動物
攞住筆錢點會俾出黎

有既 就宜家直接走過去host啦

中共可以自己 deploy 一個玩
open source 避免唔到

但係我地用嗰個可以係由蘋果認證
去做監管

熄一日登全港暴動都似

其實長遠黎計一定要搵一個海外居住既人host 個server係海外。。。。

8CHAN全匿名用TOR,全民DEEPWEB化.

高/膠登
既作用就係咁

dcard?

咁條team要幾多人commit先可以開工做定先？

吹到baby kingdom

用reddit有冇得諗？

呢個同意
可以由蘋果去監管
小人嘅話 cost 應該好少
到多人個刻
就要睇 scale 功力了

得tg搞唔掂，整定先即switch先得

中共知啦
好耐之前大陸就禁左連登

大家有興趣就做pr

總之唔好諗住自己整住先，等你整得嚟都俾共產黨打殘
用啲現成嘅例如reddit喇

我知騰訊吖嘛
但中共敢搞Reddit班鬼佬嘈先過我地啦

要起返連登唔難, 邊到搵到SERVER 放先最難

open source
等佢慢慢打

借住台灣外國d討論區用住黎應急先可唔可行?
期間再整多個新既出黎

有哂link都比人話鬼
兒登仔真係on99
攬撚住連尼住過世啦 等比人出賣呀

DEPLOY 個FRONT END 無用,

最重要個DB 點搞, 唔通SHARE 個DB 俾人人都攞一份?

要整好平啫
當你多人用
自然有廣告費收入
應該kum到 hosting 同 development 條數

連登用react整咁方便
要整唔難，新手黎講個0月都做到

嘈咗好耐啦，咪得個嘈字，再者中共搞香港post有幾多鬼佬會上心，而家就係討論後備方案逃避共產黨，有乜理由揀個共產黨既地方？

問題係啲人會散晒

bandwidth usage 又係燒錢

仲有攻 DNS ，e.g. non-eisitent sub-domain ()

用 captcha可以攻個 captcha service

網絡攻擊五花八門，博大精深，希望主攻呢方面既巴打俾意見

google recaptcha 冇得攻掛
cloudfare 應該當到呢啲？

唔好Reddit, 佢upvote同downvote制度好易被三毛利用

cloudflare 不是終極解決方法，原因係燒錢

當然開金手指無限金錢okay

cloudfare 唔係 200/mo 無限 ddos migrate 咩

當去到連登俾支那打擊時, 你搵第二個地方DEPLOY, 都實俾支那追擊, 要放好多錢搞SECURITY 同DDOS 過漏, 唔係咁多HOST 肯做呢單野, 仲諗住平???

另外攻擊 captcha service 既意思唔係入 captcha 係講緊令 support 緊 captcha service server busy

危害國家安全罪

咪 gcp + cloudfare
cloudfare 無限擋 ddos 喎

返高登

同埋可以集各位巴打之力去 audit security

1億賣唔緊要 整定個後備連登 賣完之後拎一成出嚟幫我地香港人都夠 直頭個邊科水幫我地

唔係無限，要無限就要上到枱面cloudflare 佢地肯幫

FYI

緊係賣啦成5千萬
賣完再整個連登2.0
再捐啲錢岀來做運動基金
即時上神枱

真係賣得出去嘅
已經將個人賣咗俾紅色資金啦

咪玩啦，講緊係Dec 2018喎

其實加密從來都只係防 cdrom
所以可以做定先
到時同肥佬黎合作
極速推出去

如果要後備
可以選擇 AWS cloud
Or 外國data center hosting
新加坡會多d同價錢會平
香港都可以有contact

小心駛得萬年船

企硬，咪撚頂爛市，冇２億以上都唔撚好賣

好肯定半年內 連登會被收皮熄燈

咪用tg啦 之前已經有鬼 人多d資料好易流走

未入grp既又無得幫手監察

呢個真！我地都要成立「連衛兵」去大陸既forum做5毛

你都on9
出幾千萬梗係del哂資料再賣
然後整新連登，日日登報都仲得

8ch 唔得咩

而家準備差唔多，仲有tg group,香港8 chan作為避難所

無大台嘅意思 就係連網上社交討論平台等 都能夠流動 有彈性
唔會咁易被釘死 後備方案唔怕多

高登而家應該未必承受到突然咁多既人流

紅登就收皮啦
賣過幾多個巴打呀

連仔要頂住

pishh

自爆有難度

早死將你登入個email交俾警方已經夠做鳩你

整到係得
但係凝聚唔到user

個諗法係萬一連仔俾人收賣咗

連仔回應下好喎

支共搞死一個forum好易

請班人去搞到個forum好似高登而家咁就得

課金支持連仔

真心需要考慮呢個問題，冇人叫大家開新登就即刻用，出事先用，講唔上分化

將 server 搬去老美啦

x12 你冇一個centralize嘅地方點聚一班人一齊諗計，一班去a班，一班去b班，成班散哂

高登算吧啦
紅色資本不了

比夠兩個月你整出來

整唔同講

無留意開
Thx for notice

reddit比騰訊買咗
收皮係遲早

個 ip 唔係 cloudflare 黎既咩

可唔可以 open source, 到時可以轉登?
靠一個人好易出事..老共咁有錢,
要買起你幾難.. 唔賣就等坐洗頭艇.

Ya, 即del然後自動寫入返啲drive十次
點都搵唔返

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

有冇可能本身嘅user 自動過檔新登？用返舊email 同password 就login 到

仲留底
人都比人拉左就唔好留底啦
啲野冇左就再出過啦
會員資料要高度保密

呢個要同連仔合作
理論上係得

但係連仔賣得出去
又點會幫新登呢

人為左錢自然乜都得
就算佢賣我都唔怪佢
俾舊一億 相信大部分人都會心軟

所以要有後備方案
而且係大家都用到嘅

都話係後備
即係連登一日唔死/受侵蝕都唔會轉正

網民力量咁大
咁快籌到600幾萬
可以考慮下後路
包括買堆蘋果日報

祖爸爸

連巴，要錢出聲
同埋要IT support ..我想信呢道好多IT 高分係道
隨時ready同你打仗

自己返去google 下其他公司點做後備方案啦 [keyword :Business Continuity Planning]

你唔會覺得得一部下話
要死facebook ,google 都會死server 啦 你又叫人地整個後備facebook , 後備Google?

要出賣 都係俾人幾十億美金收購啦

上reddit如何 連登真係收皮的話

一向顏色革命都係由社交媒體發動， 你睇返阿拉伯之春， 班人大驚小怪

佢地係咪理解唔到「眾籌」呢個概念

最少停收會員到下年立法會選舉 依家16萬會員都好夠

整返個暗網連登

以土共思維, 佢地會拉咗頭面人物先, 之後先會郁個平台, 佢地從來都覺得有人領導同蠱惑人

咪就係講緊收購
死server 易搞
死人心難搞

出五千萬一定要賣
賣完整多50個連登出嚟做後備

唔知啦，但臺灣都唔係咁好
臺灣喺好多年前已經比大量共產黨間諜滲透

連仔使唔使諗定去邊國領事館尋求政治庇護

賣咗即刻再開新 再用筆錢搞基金

啱
需要技術一定幫拖

push 真係要諗下

五千萬？ 當我地香港人流架？
連仔出聲要upgrade server, firewall
兩日籌1億都得

我建議連仔去美國避下風頭先

仲有個叫郊登

不是有8chan?

膠登依家半死狀態
利申當年7月開膠登ac

8chan

連登比人買梗係賣
賣完咪再起過新
討論區最重要嘅唔係討論區本身
係討論嗰啲人
攞返同一堆code開多個
仲有錢收

其實呢幾日屋企wifi上唔到連登 但fb ig 果d仲上到 唔知關唔關事

一雞死一雞鳴

其實可唔可以做到blockchain forum, decentralize hosting. 全部人有ledger?

可以做到，一日有人online都死唔到，永世打死!

好多黨工五毛

連燈之火，可以燎原

有冇可能係外國開個新連登 慢一咩事中共都冇辦法搞到我地

我就係成功例子

紅既係林早洩姐

真係要唸下 包括連仔安全問題

呢度係大部分中，大學生上到既地方， 熄左燈會少左好多訊息傳遞

加密係無用...

連狗賣左你地揾得仲多啦

威龍網果集咁

整完手機應該行唔到full node，有咩意思？

8 chan !!!

連仔小心

連仔唔夠錢即刻開聲，即刻俾錢課金

所以要有server host
但係咁樣做既話
好似難以做user 認證

咁既話會好多五毛係度spam

本來IPFS係幾適合嘅技術，比幣少玩臭咗

太遲
Fb 好多人share

今年先出咗案例自己部電腦唔算，以後無得用呢條砌架喇

賣 老練都賣
賣完整返過唔難

你當中共傻嘅咩
你講得出佢點會唔知

其實可以做定個 action plan
例如我地現階段可以做左出黎先
然後將條link放定出嚟

當真係有咁嘅萬一果陣
就可以同蘋果合作
儘快散布出去
然後大家mitgate過去

當然希望永遠時候後備座啦

而家有個郊登

擔心連仔人身安全多d囉

用以前嗰個膠登得唔得？

Blockchain 其實真係有得諗, decentralize 都可以有SERVER/CLIENT 既姐,你server decentralize 左老共搞得你幾多個?
難就難在點樣整出黎姐

link

做乜要返紅底熱狗道長個竇

要諗諗
都唔駛問阿貴
連仔一定會比人搞硬

弱弱一問，source code 係咪唔可以open 咗佢 or 比第2個人，喺連登可能收皮前

如果連仔肯既話絕對係ok
就算有條友即刻攞佢啲source code 開個新
係真連登死之前都唔會有人show佢
因為一個 platform 最重要係 user 唔係 tech

當然 source code 亦都係佢成個 business 好重要嘅財產
所以正常都唔會 open 出嚟

推
連仔加油